元朗住咗十年，越來越好住

而家坐車出九龍非常方便， 可以樓價升咗咁多都係值得嘅

咩撚都貴曬

冇人想知鄉下地方

全香港都貴咗，唔止元朗

係 又多好野食
去食B仔行幾步就到

食店先多，不能盡錄，可能係全香港食店密度最高地區之一

元朗好呀， 咩大馬路多人到差啲行唔到。

啲咩b仔，同老婆餅又夠伏

唯一好處，鳩泊但唔太阻街嘅話好少抄牌

DLLM啦

成街人，車又多

上水仲好住啦，遲下樓價實爆升

利申：住元朗

大大架B1 一車車同胞黎掃貨，促進經濟
淨係呢點都冇得輸
閪鐵朝朝迫到抖唔到氣，大欖日日塞

樓主係咪吹大左？好住左？

樓豬係繁體支那豬
同簡體支那豬融洽同處啫

有好多200蚊走地雞

對南亞豬黎講可能係既
多左同鄉又多左雞叫

返工方便

返工出九龍方便，夜晚返嚟啲大陸人散咗大把嘢食

10年前都算好住嘅 宜家市中心無論平日定weekend都塞滿人

通街都蝗，點住?

仲好多蝗

牛屎飛唔該返元朗執牛屎

以前住大埔，搭火車又要轉巴士，屋企人真係頂唔順，好彩搬咗嚟元朗

元朗邊頭。你話坐車我估你住巴士總站附近

元朗站

尾站朝早會唔會無位坐呀

我住左元朗幾十年，十幾年前就係，依家返工時間勁難上西鐵